由幾時開始接受到無人搵自己一個

除左返工會同人接觸下之外
其餘時間都係自己一個人

poor

重未接受到

好少事姐～

與世隔絕咁
孤獨死

每個星期都係
依家秋風起就回想返又一個夏天冇去曬太陽乜都冇玩就好唔開心

嘗試接受緊

無得揀

好似自己出文
返到屋企望住天花，唔知時間點過
唔知生活要點過

由出世到宜家
不知不覺就習慣了

出尼做野之後 朋友兩三個月先出一次
識異性又難
睇完仲以為自己開Post

由細到大都係咁

分手之後 覺得所有野都唔可以永恆 好虛無 所以決定去接受呢個現實

我會自己一個睇戲同食飯，我好享受喎

小一個時

中學畢業之後
覺得唔會再識到啲咁好嘅朋友，就無唯勉強自己，就習慣新環境要自己一個人。但有時全日唔講野係真係幾辛苦

其實一個人本身就無乜野
如果本身個人內向同靜既好易接受到
如果你唔係既，咁你會辛苦d
不過有時個人獨得多都唔係咁好，要有d野調劑下

我又係獨撚一個，而家都準備搵野學下，睇下擴闊下個圈子

養隻貓

成日都係咁，好小事

給終冇人能夠永遠陪住自己，不如早啲習慣孤獨

屋企唔比養

十三年前

照養

出世開始

小學嗰陣